如果所有有去612既人都去自首會點

幾萬人一齊被判暴動罪

你唔係以為黑警唔夠薑啊嘛?

人地告d唔告d你都一身蟻